有無人好似我咁？

好stressed，試過好多方法都唔掂。淨係得飲啤酒work

因為咩而stressed sin